聽日既林鄭

攬炒之母

會唔會漏夜出聲明

彈左起身強烈譴責後再訓返發中國夢

港共口交部：獨立關稅區係基本法所給予，並不存在美國及有關國家指手劃腳，說三道四。
特區政府強烈遣責美國總統之行為。特區政府會一如既住，做好一國兩制並向中央人民政府表忠。

完 1997-2020